一人一個自己好鍾意，其他人覺得奇怪嘅野

我就好鍾意過底收據朕味，一定係底果張最好聞，一有就即刻留低幾日索到朕味冇哂先丟

票 咩票都儲
電影票
展覽票
去旅行火車票
畢業典禮入場票

飛機飛過嘅聲音

呢個都算正常野